洋男友愛拍性愛片 台女分手後慘成全球知名色情網站女主角

一名台灣籍女子在去年2月與加拿大籍洋男前往高雄遊玩時，在旅館內情不自禁發生性關係，但洋男竟然持攝影機將性愛過程全都錄，當成自己的收藏品觀看。但是兩人分手後，洋男竟然將這段性愛影片PO到全球知名情色網站「Pornhub」上，台女士事後被友人告知後，怒告洋男違反個人資料保護法。台北地方法院判決洋男5月有期徒刑，得易科罰金，全案仍可上訴。

根據起訴書記載，受害台籍女子與加拿大籍洋男，在108年間曾交往為男女朋友，但洋男於108年2月間某日，在高雄市某旅館內，與女方發生性關係時，以其所有之攝影機，錄製整個性愛過程，做成個人性生活資料影片。

但是兩人分手後，洋男竟然以帳號「asainXXXX」登入其申請之「pornXXX」網站，將整部性愛片po上網站，事後女方被友人告知自己成為色情網站上性愛片女主角後大怒，立刻提告洋男違反個資法。

法官認為，洋男與告訴人分手後，竟散布其與告訴人於交往期間所拍攝之告訴人性生活影片，且刊登於網路上供不特定之網友點閱，將女性裸體物化供他人品頭論足，侵害女方之人格及隱私權與名譽，

法官也認為，因網路無遠弗屆之特性而大量傳播，甚至無法盡數刪除而造成告訴人無法磨滅之心理創傷，亦對告女方之人際關係影響甚鉅，而洋男於審理時雖坦承犯行，並力求與女方和解而尚具悔意，但其行為嚴重影響告女方之名譽，且雙方因賠償數額差距過大，女方已無意與被告和解，判決洋男5月有期徒刑，得易科罰金，全案仍可上訴。

我入到黎

少咗啲野

點到即止

文字討論

全球知名

放咗上網就一世 條仔屌你老母應該要坐終身

搵人救樓主老母

圖定老母

全球知名
但係連登仔唔知

樓豬老母慘成全球知名色情網站女主角

Hello無圖？

108年

少左d野

字D字寫得好靚

唔好衝出嚟啦

無野下話？！人哋咁慘仲要睇？！知唔知咩叫道德？！

即係上年

全球 (不包括連登)

你老母真係咁大食?

台灣係咁的，唔好衝

民國108年呀

我發現D GIF仲過癮

片？

食洋腸抵死
我就唔同，影完自己珍藏

連登不屬全球範圍~
大家續以文會友

我屌你老味
圖呢?
圖呢?!?!
圖呢??????????????????!!!?

條女勁正，一線鮑，34d，瘦底，中出

你叫我睇小說啊？

asainXXXX係咪特登串錯㗎?

呢啲男人真係無品又仆街
點解仲有女會肯拍呢啲片，耐唔耐都會發生比人放上網，唔識驚

不要，不要，too big，no

有一段

冇圖又冇種
菊花萬人捅

google 兩版無條work

你唔知咩

連pronhub都可以冇link

正~ 食洋腸

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

兩版冇咁睇下第三版

拍得片都預左

等道德撚入黎吠

google第一頁已經有

asianminx

條女好樣衰
奉勸各位唔使晒精神搵

條仔好粗

Link

臭雞

我google第一頁就有

Tinder date? 即係炮友黎？

樣子fit鬼佬嘅東方審美觀

lm

冇人屌死台女食洋腸 係臭雞公廁

有時會叫香爐

比朋友睇全相

兒登果然唔會令人失望

我好想講粗口

Link?

屌那星

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌 入到黎......

上面講既字全撚部已remove,
J住先啦巴打

樓主老母性感很多人CALL

FC2 沖田美鈴黎喎

咁你post link 囉

把聲勁溫柔？

我今夜同你帶路一齊快樂

係囉，明明記得av嚟

貼你就貼啦
仲姑你條毛
識唔識規矩呀

個樣好唔掂

連條女係點都唔知點識得避開唔睇

屌 個隻閪眼

雙位數加返11
08+11 2019年

留名j

上到床好狂野

朋友真好

seed

呢個好似好撚耐, 唔係空姐?
睇下搵唔搵得番條片出黎先...

新加坡陳冠希既Christabel Chua (@BellyWellyJelly)

鬼佬唔知點解

好岩 呂燕 呢種東方人樣

朱西佰格又係

屌 罰錢了事
台灣殺一個叫可教化
女人 性愛片 精神恍惚

幫到盡

留名

全球唔包連登

死港男 踩港撚

後悔睇咗

屌

全部人得閒貼gif同其他圖
都硬係無條片

都唔係新聞講果條片

圖又無

My fd

笑到我

你一零後

好有joker feel

正

洋米糕亞洲買春記(AsianSexDiary)：顏值蠻高的中國苗條援交女(Cindy)

又射啦

片都無，你話主角係你都得啦

成日上pornhub睇鬼佬屌asian